人民日報—反對派初選違反選舉公平性，中央不排除直接委任70位立法會議員組成新一屆立法會

Palpatine: Do it

時事台有 老衲-(#17641) 就夠
濟公- (#237271) 收皮啦